其實記者好重要

睇返琴晚既片都唔難發現
記者可以令到黑警既態度好唔同
一無記者班狗就發哂癲打人
好似琴晚咁 全部記者去哂警署影 其實好危險
內街仲有好多人俾狗追 俾狗打
就正正因為無記者跟住啲黑警 佢地就可以為所欲為
利申：係內街俾黑警追咗幾條街 好命走得甩
見到唔係鏡頭下既佢地個真面目 好撚恐怖

推俾班記者睇
你地可以保障香港人既安全
隨時救返條命

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

同意，最緊要保護外媒，咩路透、AP、CNN、BBC等等

班警犬應該唔敢對住佢地亂黎，如果打傷CNN記者，你林鄭都有排煩。

推

咁唔係應該推佢地出去比班警犬打咩？

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

無啦啦推人去送死做乜

人人都可以係記者..

因為佢話打傷cnn記者林鄭有排煩......